熱帶風暴「黃蜂」 或週六闖港800公里範圍

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

求放假

好撚驚

星期六日先黎...星期一橫風橫雨準時返工

放心 肯定無事

又黃又峰 聽到個名就知未入香港800公里範圍就俾政府DQ咗啦

巴打訓咗幾耐？

星期六冇事發生

週六入800，禮拜一一早八號

風都有黃絲攬炒

9成 Hi 波邊經過

個風好黃

黃的蜂

十年得一次十號
上一次2018
下次等2028啦
呢個風好大機會最高8號
放一日假無破壞力

勇武進擊

誠哥走左去英國啦wooooo

So funny

聽日十二號

唔洗返學 正

黃の蜂

星期六先800好難挨到星期一播

上一次2018
再上一次2017

平均嘛
1983 > 1999 > 2012 > 2017 > 2018

Ps 2012那次10號風力好雞，個風近澳門多過近香港，澳門比香港大風，但澳門都係9號。

禮拜日夜晚八號
星期一六點轉返三號
大家準時返工

樓主pin this

好羨慕台灣每年打10幾次風

weekend 通常食到應

好羨慕台灣有民主

屌你老母禮拜六日打既風就死埋一二邊啦

留名等睇環時出文聲討黃色風暴圈

講咗成年，大部份都唔練嘢，一㩒就跌

試從金剛棒中用作形容黃色經濟圈的詞彙/短句撰寫一篇批評黃色風暴圈

澳門氣象局睇香港天文台做人

gphone come

黃之峰

颱風好黃

冇啦，天文台預測六百公里範圍略過

星期五係咪無事發生？

大地的乳汁

突然急劇增強

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線